本身3hk 2月中完約 想轉台請出招

本身用緊5gb後限速

係大專生 有冇咩抵玩plan

Push